Reddit有自稱荷蘭人話可以提供十字弓比我，千萬唔好say yes

利申：代朋友po

是咁的，小弟喺Reddit收到一個pm，內容如下：

翻譯（再利申：小弟中文差，譯錯請屌得細力啲）：你好，我睇到你喺r/hongkong啲po，我相信你有份參加遊行。我係一位來自荷蘭，擔心你地嘅支持者，想幫下你地。我可能有啲有用嘅嘢，但係可能完全唔適合。我知道啲示威係和平嘅，但係我喺度設計緊一個相對容易生產，可以用裏自衛嘅3D打印十字弓。如我所說，呢樣嘢可能真係唔應該提出，但係考慮到最近情況嘅嚴重性，我覺得可能真係有必要。如果你或者你熟悉嘅人有興趣你可以msg返我。如果冇興趣，我祝你好運。

TL；DR：呢位荷蘭User想比一個可以3D打印出黎嘅十字弓比我地黎當自衛用，話雖然示威遊行係和平，但係見到情況咁嚴重話可能好需要

我喺度同大家好認真，好認真講：如果喺Reddit收到咁嘅PM，唔好SAY YES啊！！！一定要SAY NO！！！絕對唔可以收藏武器，比黑警話我地企圖襲警，比政府話我地話我地藏有武器，係恐怖份子！！！想保護自己就帶gear，但係千祈，千祈唔好冇端端整武器！！！尤其而家係和理非出手嘅時候，同埋818係和理非嘅重要日子，一定唔可以以暴力收場，可以話係呢場運動嘅轉折點，所以唔可以比政府搵任何藉口話我地！

記住SAY NO啊DIU！！！

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

補啲嘢: 已經同佢講左我係唔會接受佢嘅offer，亦都講左唔好再send呢啲pm出黎，因為有其他人可能真係忍唔住會用黎當係攻擊性武器，佢已經同意左，但係如果Reddit嘅手足收到啲相似嘅pm千祈唔好say yes，一係唔覆，一係say no！